登報既巴打留意 你有無計埋登報既時間同G20係日本既時差呀？

如果你同日星期六登 因為時差關係 到份報紙出左可能人地個會已經開左

唔係登27號咩?
應該唔會2日都睇唔到掛.